其實你地仲會唔會俾多次機會巨人，睇埋第三集先決定棄唔棄？如果唔打咪大鑊？

係咪cut得？之前睇鬼滅都冇呢個情況

棄啦 整到白濛濛好似加左fliter咁 冇晒以前個種美麗色水

想睇咪睇 想棄咪棄囉

靜啦，鳩少陣啦